15年前瓶中情信因「山竹」曝光 網民隔空尋人盼促成相認

天天寫，封封寫滿六百句的「我愛你」。

「山竹」為香港帶來震撼性的威力，不少地區的滿目瘡痍，當中杏花村更是重災區之一。然而這颱風帶來不只是破壞，卻還有反思以及「愛」，有網民於杏花村的垃圾堆中發現「瓶中情信」，更希望網上尋回這對兒時愛侶相認。

該封情信以疑似是學校通告的紙張去寫，一名叫「ANGEL」的女子示愛，寫上「我愛你呀，I LOVE SAM」的字句。發現情信的網民Benny指：「過去呢段時間要分多啲愛比山竹，的確係有啲攰，但是都有意想不到嘅愛作為甜品⋯」

Benny又發起尋人啟事，尋找一名2003年就讀於救世軍韋理夫人紀念學校下午校，名叫SAM的男生，「我想告訴你， 15年前有一位女生深愛着你，並將情信放進無堅不摧的膠樽投入大海，今天這信被沖上杏花村得以重見天日，希望這對你來說是個好消息而不是困擾。」

環保撚召喚

阿SAM出黎認頭
點知條女仔都生埋

好心過左去就咪起底啦

迫人相認都ON撚9

如果係型男索女，一定好浪漫，如果已變成暗瘡肥西，件事就唔同曬

並將情信放進無堅不摧的膠樽投入大海

靚女--->sam
豬西--->sam

肥婆暗戀普通男都夠死

記者中文邊個教

無堅不摧的膠樽

唔好搞人啦...

好似係咩都破壞倒嘅意思吖

ANGEL放假

不嬲回條右下角都有日期